扑扑下野急屎點算？

如題

點同條女講好？

叫男朋友搵碌鳩頂住

Ching識波

ex識過
走撚咗去屙
番黎繼續屌有陣屎味

即刻轉玩獨龍鑽

THIS

IS

SHIT

呢個情況最緊要快！狠！準！
用迅雷不及掩耳既速度轉狗仔式
之後塞條丁入菊花

自己塞自己